年卅晚

細佬出街做現充，老母入沙田同我果堆母系親戚食團年飯

全間屋今日我打骰